(劇透)屌你老尾復仇者4真係好撚on9

屌你老母三個主角洗唔洗咁撚型啊
三個一齊打滅霸果度係熱血到痴撚晒線
尤其係你啊美國隊長
搶撚晒戲 個飽和度好似比一百個大波妹強奸咁
睇個戲都要人打J 痴孖筋

仲有其他配角 特別係你啊war machine
比你迷到喇 滿意未啊仆街

嗚謝Marvel studios
Stan Lee
Robert Downey Jr.
Chris Evans
Chris Hemsworth

冇你地 依個世界少個傳奇
多謝

唔該你啦dc
爭氣啲啦 身為觀眾我地都想多個傳奇睇架

屌遲少少睇都冇人理

你老母就比人老強啦大陸仔